我真心唔想再頂落去

我好憎呢個地方
所有野都好煩 好逼 好壓抑
好攰

真係好憎呢個地方

抒發下，發生咩事

我覺得所有野都好煩
屋企 工作 人 全部都好煩
我真係唔想再理任何野 好攰
我唔想再玩

清，重心好似圍繞咗周邊困擾嘅事，例如家人
有無諗過為自己而活？

例如學下點同自己相處，睇下自己鐘意咩，討厭咩
然後增值自己，將重心放喺自己度

搵首合心情嘅歌，佢會明白你

咁就放棄啦，人生，放棄永遠都比堅持容易，但放棄了，永遠見不到未來的任何可能性。永遠都見不到，永遠都無可能。我之所以還活下去，只是賭上億萬分之一的可能，去相信，我想發生的事會發生。

Same
覺得做所有野都係無意義